\begin{frame}{Nie można wygrać kłótni}
	\begin{itemize}[<+->]
		\item Jeśli chcesz wygrać kłótnie to jej nie zaczynaj. 
		\item Nawet jeśli ktoś się myli w jakiejś kwestii to jeśli nie musisz nie zwracaj na to uwagi i nie kłóć się o to. 
		\item W najlepszym przypadku oponent przyzna ci rację i się obrazi za to że zrobiłeś z niego głupka. 
		\item W najgorszej jeszcze bardziej zacznie wierzyć w swoje zdanie.
	\end{itemize}
	
	\pause

	Porady co zrobić żeby różnica zdań nie przekształciła się kłótnię:

	\begin{itemize}
		\item radośnie witaj różnicę zdań,
		\item nie reaguj instynktownie,
		\item pohamuj swój temperament,
		\item najpierw słuchaj,
		\item szukaj punktów wspólnych,
		\item obiecaj swojemu oponentowi że dokładnie przemyślisz jego pogląd i go przeanalizujesz,
		\item szczerze podziękuj oponentowi za rozmowę,
		\item daj sobie i oponentowi czas na dokładne przemyślenie sprawy.
	\end{itemize}
\end{frame}